这是一款全方位使用的最佳冰镐，因为其5-½英寸的刀片贯穿手柄长度，具有卓越的控制力和强度。最佳冰镐：露营和其他活动的多功能冬季工具| PopSci商业团队| 2021年2月25日|科普
锂金属电池远远优于铅酸电池，但它们也有埃克森团队从未解决过的固有缺点，包括它们在实验室点火的习惯。新型锂金属电池将推动电动汽车的转变|凯蒂·麦克莱恩| 2021年2月24日|麻省理工技术评论
与人类相比，美沙酮人有更好的听力、音域和视力，包括x光视力。地外工程|凯蒂·麦克莱恩| 2021年2月24日|麻省理工技术评论
虽然Big Tech收集消费者数据以支持其广告收入，但银行可以通过收集数据来推动个性化和卓越的UXs来赢得消费者的心。金融科技公司必须在追求利润与道德数据使用之间取得平衡|沃尔特·汤普森| 2021年2月19日| TechCrunch
我还对以产品和设计为中心的团队感兴趣，他们使用卓越的用户体验（UX）将以前仅限于少数特权群体的东西民主化。8位投资者讨论斯德哥尔摩成熟的创业生态系统|迈克·布彻| 2021年2月19日| TechCrunch
12月30日，她向哥伦比亚特区高等法院提起了类似的诉讼。前哥伦比亚广播公司记者沙丽尔·阿特基森与联邦调查局的《皇家之战》《劳埃德·格罗夫》《每日野兽》2015年1月9日
以及那些把自己变成主人，相信自己比别人优越，而不是为自己服务的人。教皇弗朗西斯谴责梵蒂冈精英的“精神性阿尔茨海默症”|芭比·拉萨·纳多| 2014年12月23日|每日野兽
希区柯克把剧本——未读——寄给了汤姆·蒙特和他的上司内德·塔宁。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
几乎每一部迪斯尼电影的精髓都是女性需要储蓄，最好是由一个来自上层社会和经济阶层的男人来储蓄。性别歧视始于玩具走道|南希·卡弗| 2014年11月29日|每日野兽
弗吉尼亚·伍尔夫喜欢呼啸山庄，认为艾米丽·勃朗特比她的妹妹夏洛特更优秀。小说《尼克·罗密欧》的诞生2014年11月27日《每日野兽》
墨西哥人在人数上远远超过其他人，他们每时每刻都得到他们实力的提升。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
在巴黎，约阿希姆很快发现，通往成功的王道在于大声谴责所有高级军官缺乏爱国主义。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
他卓越的才能和不懈的勤奋是在慈善事业和基督教冲动的指导下进行的。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
在上级面前根本不抽烟，这是对他的最微妙的敬意。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
她毫不犹豫地这么做了，因为她表现出了无比强大的力量。菲律宾群岛|约翰·福尔曼